是日晚餐 吉野妹

金菇

條野好核突

又大又粗

生撚哂野咁

估唔到吉野妹係咁

要拎去整容呀

唔好破壞我bb係我心目中既形象

生野要搵e生👨🏽‍⚕️

佢唔見咗